今日條女叫我幫佢撩牙

是咁的
今日食完夜晚飯條女就一直都用手遮住個口

我 條女
我:搞乜
佢:有嘢痴牙，整唔到
我:入廁所用手整囉

之後佢居然姨起棚牙，唉屌，好啦捉佢埋一邊幫佢整

呀屌佢之後嫌我污糟反我白眼

牙你老母?

知你有支牙籤嘛

牙籤仔

咁你真係污糟喎...

牙線仔咋

你地覺得我應唔應該飛撚咗佢